其實自己一個更開心

Forever alon

Alone

如果你唔係打錯alone都應該唔使一個人

洗撚你講

寂寞讓你更快樂

拍左拖就知煩，平時flirt下flirt 下咪算lo，拍拖＝攞屎上身，係你既始終會有，係時間問題姐

別讓寂寞 害你想得一夜白頭

仍得不需要的自由

我想試下有幾煩
連擁有過既時候 都無